團結啦屌那星

擺明有人吹緊風，醒啦

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］